[烏克蘭紀錄片][有link]凜冬烈火：烏克蘭自由之戰

轉自：
（出發前必睇）Netflix 紀錄片 Winter On Fire - 烏克蘭人2014年如何由學生運動至走向獨立

唔該大家一直推俾全港市民睇，直到香港重光個日

今晚睇唔清嘅可以重溫

抗爭必睇

可唔可以融合？分開睇好辛苦

down條片同字幕檔，用播放器開左片，再拉個字幕檔入播放器視窗

用手機ok？

推

用手機就唯有忍下，睇條片本身啲英文字幕
其實唔難明，而且畫面已經說明9成

如果瀏覽器睇播唔到可以用IE開嚟播

push

推啊

叫埋朋友一齊睇

今晚放映會睇唔清嘅可以重溫

save 定條link先

tuitui

開Netflix睇喇你地！

sor，唔係唔支持正版，但係太多人唔會主動俾錢睇，香港人係咁
事態緊急，必須俾更多人就快睇，對唔住呀netflix

晚晚睇

送條thisav link比大家